[一人一個] 印度神童9up例子

神童話疫苗失效喎！

疫苗成功令患者死亡

簫生話從美國數據.疫苗好似幾有效.
希望佢唔好燈.不過今只係依數據講.唔係估.

OH 仆街

疫苗點會失效, 笑死

打疫苗陰莖長3寸

呢隻算唔算失效.一係中一係唔中.

巴西新數據顯示中國科興疫苗有效率為50.4% 擦線「及格

本來就唔係好得, 所以我一直叫人打biotech都唔好打滅活

@王騎

即時變種,之後無效

O...shit

中國疫苗的確係呀

侵侵當選

呢單堅，我朋友打左而家有成8吋幾9吋，而家突然好撚多女埋身